我哋喺五週年前一日分咗手

其實我預咗會有呢一日。
不過我冇諗過會咁諷刺，係五週年前一日。哈哈。
知道會有呢日，但其實我乜都冇準備。

猝不及防。
砰—
一下重擊，好撚痛。

如果我有八十年命，扣翻十歲前同六十歲打後，有五十年。
原來你佔咗我人生嘅十份之一。
準確啲講，我嘥咗你十份一人生。

或者由一開始就係錯。我嘅性格已經提前註定咗呢段感情嘅失敗。我覺得你喺我身邊係天經地義嘅事。

我愛你，但我冇珍惜。

對唔住。

我想將全部嘅溫柔俾你。
但係咪已經太遲？

我已經失去咗你。

我飲到好醉— 點解我連你個樣都唔記得？
我係咪太習慣將所有嘢當做理所應得？

我哋嘅世界一早已經冇得分開。
你嘅朋友
我嘅朋友
你屋企人
我屋企人

一直都覺得你唔可以冇咗我，但點解反而好似變咗我唔可以冇咗你？
定呢個世界根本冇話邊個冇咗邊個就唔得？

你會瘋狂喊一排。
你會覺得世界上再冇愛情。
你會搵個新男朋友。

你會發覺
咦，點解條友咁撚似佢？

你會分手。
你會再搵個新男朋友。
你會慢慢忘記我。

我好想知佢對你好唔好。
我已經再冇資格知邊個對你好唔好。

等待著你說我不是你的誰 誰說我沒有準備

講故台？

開錯

男人老狗咪撚咁柒啦叫晒春 女咋嘛

屌女人真係好撚麻撚煩